逝世科大學生TG對話曝光 關注示威活動 傳防暴警察相片

周梓樂何時出事？最後訊息懷疑為4日凌晨00: 46
周梓樂的手機 WhatsApp 最後上線時間為「星期一01:00」。

此訊息由三位認識周梓樂的朋友向端傳媒記者確認，三人為子靜、明佑及俊然，皆曾為周梓樂的同學。案發當晚，在現場參與救援的義務急救員李添聲（化名）曾聯絡子靜（化名），子靜聯絡另一位周梓樂朋友明佑（化名）。同時，李添聲亦透過在場的當區區議員候選人尋找周梓樂熟人，並在衝突現場找到周梓樂朋友俊然（化名），這3位朋友都有幫忙將周梓樂受傷的信息發布出去並協助聯絡家人。

端傳媒記者親自查看2位周梓樂朋友的手機，手機上均顯示，周梓樂最後上線時間為「last seen Mon at 01:00」，而第3位周梓樂朋友亦確認這一時間，不過拒絕跟記者會面。11月4日事發當天，為本週星期一。

其中一名朋友為20多歲的子靜（化名）。子靜向端傳媒表示，案發當晚，一直與周梓樂在Telegram上保持聯絡，直到凌晨00:46。

在記者面前，子靜展示手機對話內容。11月3日晚11時許，子靜回家途中經過將軍澳 Popcorn 商場外的行人路，與其他途人一起被防暴警察驅趕。由於子靜在社交媒體上實時提及自己情況，周梓樂看到後在Telegram上對子靜發訊「Safe?」、「以為你中椒（胡椒噴霧）」，並在0時08分發出「攞咗枝水落黎（拿了一瓶水下來）」。這是目前掌握的，周梓樂離家最具體的時間信息。11月7日，傳媒引述警方消息指，周梓樂是於11月3日11時50分離開住所，於11月4日0時20分進入尚德邨停車場。

子靜當時已坐上的士離開，不過兩人仍透過 Telegram 互通消息。在0時30分，周梓樂向子靜先後發送「黑旗」（警告發射催淚彈）、「橙旗」（警告開槍）兩個訊息，這一時間與有線新聞直播片段顯示警方展示「黑旗」和「橙旗」的時間吻合。

根據子靜手機顯示，0時46分，周梓樂向子靜發出一張照片，從照片角度來看，相信是由停車場二樓、面向唐俊街十字路口的高層拍攝，該照片清晰見到唐俊街的十字路口，防暴警察在連接宣基中學和佛教志蓮小學的馬路列陣，防暴警察後有紅色雙層巴士及「豬籠車」、衝鋒車。接近彿教志蓮小學的牆邊有兩位身穿黃色反光衣、戴頭盔的人；畫面中沒有催淚煙。

這一拍攝位置，距離周梓樂最後墮樓的地點有一段距離，至少相隔120米。

push

推左先

推

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

警方記者會多次強調周梓樂一人在場徘徊 唔排除自殺

臨自殺 會 同人傾示威活動?

差車cam

「Safe?」 「以為你中椒（胡椒噴霧）」
「攞咗枝水落黎（拿了一瓶水下來）」
「黑旗」、「橙旗」

警方記者會：周梓樂在不斷場徘徊 ？自殺 ？

先推

一定有嘢發生

無可能自殺

要幾戇鳩同無恥先可以仲講得出唔排除自殺係可能性之一

知自己被跟蹤 驚自己會被捉走所以send張相出去 比人知自己最後出現位置

Push

佢係要攞水俾朋友，所以來來回回

跳一層停車場黎自殺？

繼續吹.jpg

一人佢當全世界盲嘅，之後係唔係屈抗爭者所為？

實係有卧底在場

佢做緊哨兵

手足。

手足只係condom，議席最重要。

自殺跳一層？我屌你老母啦

所以佢死咗…會唔會想靜落嚟…？
我相信佢如果見到其他手足犧牲，佢會唔會想等一日？

一定唔會自殺

可以print d字條去個停車場夾係車問攞車cam片？

佢地又知佢一個人徘徊？

CCTV

唔洗查 大家心知肚明

因為本身係想捉佢去「被自殺」
點知被消防發現周同學所以嚟唔切搬走個人

仲有唔好忘記盤骨碎, 而又撞到頭, 手腳冇事
正路自己跳嘅唔係腳有事先?

黑警！！？

如果黑警timeline 正確
周同學係01：02由二樓上三樓，而黑警大約 01：08左右上到二樓，即係01：02係地下。

好有可能由出面地停射上三樓
中頭,再跌落二樓

詳細以下post有講
[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

值到46分鍾
咁即係呢段片係真wo.

樓主好似post 漏左

要多d人知道

個圍牆既高度係唔可能自然跌到落去，一定係自己爬or 比人掉落去

自你老母殺阿 死警甴殺人兇手

極懷疑係俾人撞

大圍咪有段片有個男人俾狗一野撞落地

咁可以解釋到第一次傷害係盤骨 然後佢好辛苦先起到身

就俾人撞第二野

推⋯⋯

如果真係想自殺嘅人，死之前一定會搵幾隻狗墊屍底，都諗到要死呢一步，唔拖幾隻落水條氣邊順？

所以一定唔會係自殺

做哨比狗發現
比狗dum落樓？

一定唔會係自殺

--------------------------

如果黑警timeline 正確
周同學係01：02由二樓上三樓，而黑警大約 01：08左右上到二樓，即係01：02係地下。

好有可能由出面地停射上三樓
中頭,再跌落二樓

詳細以下post有講
[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

人的盤骨好硬

可能頭部傷勢係比人捉住撞牆
盤骨係扔落樓時碎

有冇機會？

我都驚係咁

Pish

cls,自殺都up得出，唔怪得所有浮屍跳樓case都話冇可疑

周同學跌落去之前有男入停車場
有機會班狗想攞制高點做哨
點知發現周同學係到做哨
之後就dum佢落樓？

早幾日又話避tg 你班曱甴自己口供都唔夾叫人點信

啲黑警早幾日好似已經做過
佢哋想銷毀證據 點會俾咁多時間你揾料入佢

周同學175 cm左右,佢上身過左石欄就好大機會會失重心，加上如果個腦重創，會分唔到上下左右

可唔可幫我推一推個post

---------------------------
如果黑警timeline 正確
周同學係01：02由二樓上三樓，而黑警大約 01：08左右上到二樓，即係01：02係地下。

好有可能由出面地停射上三樓
中頭,再跌落二樓

詳細以下post有講
[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

做哨兵 肯定望到樓底 唯一解釋係有班狗推佢落去

我未見過有人自殺跳一層樓

我都覺係咁 可唔可以一齊推下呢個猜測

我點樣都唔會相信係受傷失平衡/自己跳落去

都估撚到黑警甘撚樣講喇 咪同陳彥林一鳩樣 但今次太明顯 佢夠膽話佢自殺 我肯撚定全港人都產撚平班狗

比班曱甴逼到埋牆咪要自殺囉

唔排除呢三隻字係比TVB等紅媒報導比藍屍睇，唔洗理

似做哨兵，點會自殺

唔好忘記，周同學事發後，黑狗開既臨時企位記招，煞有介事爆咗一句否定 "掟落街" 之說。
係咪鬼拍後尾枕？

一定同黑警有關

所以自己一個出真係要不斷同人報行蹤

好大機會係咁
或情急下被迫跳落去

未就係, 邊有人自殺會揀3樓跳2樓

正解

極大機會休班狗做

佢係附近住，熟悉地形
所以去做哨
做哨去唔同位睇好正常

自殺會咁低層跳？
屌佢老母啦

黑警佢老母呀，自殺都講得出口

C35 三樓cctv，約 01:05:00 左右，有位手足(應該係哨兵)踩單車從二樓逆地面行車線，上斜踩到三樓，去到兩三個車位時掉頭落番去二樓。
呢位手足掉頭位置，如無意外係周同學失足既位置。

即係中國解決師當左佢係哨兵，跟住解決左？

證明三樓唔安全，可能有狗狗。

救人變自殺

揾到真兇要鑒生打撚死佢

甴曱平

應該係放哨

唉....推

我睇咗三樓兩部cctv C34 C35 從 00:39 開始至 01:10 ，無任何 TG 射到三樓。
00:56 左右，有街坊响三樓搭Lift , 有人泊車，有似做哨兵手足踩單車

不排除有仆街見周同學影相，以為佢係哨兵之類，就將佢

而家佢部手機係咪安全冇落入狗手中？

我都見冇明顯tg,
所以懷疑係其他槍彈

咁都話冇關點撚樣先有關呀
殺人兇手死黑狗

應該係本身想拎水俾手足,知手足無事後就係停車場做哨

佢地都估到周同學係哨啦
示威者死佢地最開心

--------------------
如果黑警timeline 正確
周同學係01：02由二樓上三樓，而黑警大約 01：08左右上到二樓，即係01：02係地下。

好有可能由出面地停射上三樓
中頭,再跌落二樓

詳細以下post有講
[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

好可能係臥底警係現場，見到周同學有份屌黑警，跟住一路尾隨周同學 趁無人嘅時候下毒手。

另一個假設，當時有狗遠距離用槍描緊佢，周同學發現為迴避就跳落去，跳果刻（半身在空中）比彈射中盤骨（好似上次出post果位醫生咁講），因痛令佢暫時做唔倒反應做出用手腳護住落地的動作

機會好大，亦不排除現場有臥底警，見到周同學用tg或者屌黑警，跟住一路尾隨，趁無人個時下毒手。

推咗先

我好驚喺事發地點隔離嗰架車嘅車主都遇到不測

狗有用過佢電話打俾屋企人
應該係佢地到而且解埋鎖個種

放哨放放下自殺?
咪撚玩啦屌你老母死黑警

唔肯定，我未睇晒 三樓既cctv。
可以肯定，三樓既兩部cctv 好多柱後既泊車位影唔到。
可以肯定，00:57:00左右，白色私家車從二樓逆線上三樓泊車後(車頭停泊方向朝行車線)，司機正常落車步行出去幾步，去到行車線，掉頭行番去車邊依石柱行到車尾，石柱另一方係周同學遇事位既停車位，亦係cctv影唔到既位置。司機唔知望乜，一陣，一。兩秒時間，從車尾走出嚟，朝二樓出口方向離去。

最可能影到事發經過嗰架車嘅車主都好危險 相信黑警好快搵到佢 好擔心佢會死

自殺會唔會剩係跳一層樓？
重點係你班仆街阻住㗎救護車入，30分鐘可能救返一條人命，黑警害死佢

咁就要摷番當時新聞片，睇下有無開布袋彈既槍聲。
但，我記得 00: 58 黑狗推進時，淨係開過TG

自佢老母CLS

四眼仔唔好比我喺街撞到你

死仆街POPOPOPOPO！！！！！！

同意 如果唔係無必要 咁急跳落樓
不過 需要了解更多佢個傷勢 頭邊一邊著地
背面的話 有可能重心跌
正面 就可能一早無知覺 因為手腳本能地一定會擋住

臥底昆佢去停車場再推佢落去想殺人滅口

我驚到賴尿。

調頭走/踎底咪得
洗乜咁跳法

我誤會左，自膠

另一個假設，會唔會周同學果時發現有狗描緊佢，佢為迴避跨牆跳落去，當訓身（動作）在空中時，被布袋彈射中盤骨，因劇痛另佢暫時做唔出腳落地的動作，成個人就咁盤骨落地，頭跟著落地

點解會係你覆我架

我覺得係周同學想避警察, 或者貪快, 貪方便, 或者見到樓梯有警察，咁佢又想落番地面，以為三四米唔係好高，好似人地玩parkour咁，以為跳落去冇事，就當捷徑跳左落去，點知失左手

冇人自殺會跳一層樓，同時亦都冇人殺人會掟人落一層樓，雖然大家仇警，但係好大可能真係意外

Tui

都on9 都唔洗講咩傾唔傾咩示唔示威
實有人自殺揀一層樓咁矮去跳

有冇通靈師可以幫手

但都係解釋唔到點解手唔保護住個頭 正常情況下有意識咁跳左 發現比想像中高 都會本能保護個頭啦

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單

要車cam呀你老味

俾黑警掟落去
面向地

自殺會簡一層跳？onL9

咪就係曱甴無讀過書以為掟落一層樓殺唔死人囉

可能係驚得滯跳得唔夠出，腳跳左出去頭又向番後，搞到個頭撞番落個石壆度傷左頭，失平衡落地再跌碎理盆骨

即係好似人地跳水失敗咁

唔係你呀

相入面條阻膠

其實射中果刻可能因劇痛而一剎那身體做唔出反應，同無知覺無異

自殺點會跳一層自殺 d popo 個腦真係裝屎

例子

咁都做得出 咩物種黎

會唔會係俾車夾碎盤骨然係掟落2樓再傷頭，以2、3樓嘅高度唔可能同時間造成咁大傷害

Same

就算先撞親個頭落石壆度，我估都唔會劇痛到令佢作出唔倒保護自己嘅反應

最痛苦唔係死 係感受痛苦既野又唔死得先係最痛苦

一定係自己跳落去的，因為個欄咁高一定要爬一爬上去，樓下又得個三四米掟你唔死又驚你走左去

如果今次呢件事煲得大 之前既浮案都。。。

又話冇警員在場佢地又知梓樂自己一個人 好撚野呀

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

啲狗都可能以為掟唔死人

所以三樓有血跡

傳真社fc左係噴漆

要睇返周同學幾時跌落去，果時附近有無黑狗

Fake news FCed 油漆嚟

自殺跳一層樓，on9，屈個盲既睇國家機密

3樓跳落2樓自殺？
本身係屋企 有心自殺唔揀係屋企跳
要落樓特登搵個停車場黎跳？
不過實有腦殘藍屍會信

自殺揀一層樓?

簡單推論
周同學係停車場觀察狗的去向（TG 對話推論）
喬裝狗發現周同學（一個黑衣人推另一個黑衣人）
周同學被黑狗迫跳下一層，跳的時候，黑狗大力推周同學（極矇的黑影片）

Rip

警察又太蠢啦，自殺都可以講得出？
不如你話鬼上身？

可唔可以加埋c34既位置

自殺都唔搵停車場兩層樓嚟跳啦
當人弱智

比人跟蹤所以send定相？

我之前已經講過好多次
屎忽落地先係得兩種可能,一係跨牆跳落去勾到腳,一係有人掉佢落去
就算係勾到腳,亦都唔可能成個人反轉,一定係面朝下咁仆落去
所以我好肯定唔係自願跳

好心痛

😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢

咁點解釋有狗推周同學果幕？

如果有呢個黑狗存在，會唔會同爆眼少女果個同一人？

我覺得推測合理，但解釋唔到點解會傷成咁。

係 每遲一分鐘 死亡率就升好多。

好可能，停車場高，又多地方可以周圍觀察，亦多出口走路，似係一個好好哨地點。不過佢D朋友應該已經知道。

佢手機去咗邊？

對外界黎講一日冇車cam一日都口同鼻拗
依家所有推斷你知我知狗都知
就係差證據

差佬見到佢做哨就搞佢
跟住殺埋

係咪俾車撞再掟落去

單單墮樓案浮屍案都話冇可疑

阿sir 你食屎啦

都估係咁，見佢對話內容係報料，似做哨被發現，然後有狗去打，打得過左火就直接扔落去扮自殺

你閱讀理解有問題就咪屈人係狗OK,？

想知真相

你地成班自認畜生嘛 梗係一在場啦

自殺跳一層樓

用手刀割脈

我從來都唔會睇曱甴嘅記者會
不過純粹係佢哋嘅掩飾更加顯得佢哋係殺人兇手

殺人填命 血債血償

我靜你老母呀

你係咪有眼疾啊？我係問佢會唔會想靜啊on9

繼續proof到警方記者會係講大話

黑警 填命

Cctv點解得某幾個人打格，係咪身有屎？

。

傾你老

On9仔講完先發現放tg離開出事位置好遠

佢諗住落去救朋友，自殺？

想知唔係跪喺度求
係要爭取
大家加油

咪害人啦，好多案例咁樣係會內臟出血死人，你係煽動他人謀殺ip都唔駛check

頭不是一定背面落地嗎，會正面？點解正面一早無知覺又會用手擋住？

大家一定要Down Parachute
大家一定要Down Parachute
大家一定要Down Parachute

周同學

每次睇到相關新聞都好痛心

似

推呀屌

推比連登偵探查案

如果佢0046影黑警，
C34 影到一個黑衣人被另一個人推，時間係00:46:24

時間上係咪吻合？
佢會唔會做哨俾黑警發現，跟住被黑警錯手殺死？？？
咁就解釋道點解最後一條對外通訊會係0046

你有無睇架 有段片係佢俾人推落去之前已經無左意識 同埋所以黑警咪阻救援30分鐘囉 無事都變有事啦

所以咪拖左30分鐘

我見到有條係佢無左意識打橫咁跌落去

梓樂在場內徘徊
因為佢係哨兵？

黑警一定要死

巴打講緊幾多號cam?

push!

血債血償

可能佢發現有人跟蹤佢，佢想搵係邊個

11.11 十八區七點 黎明行動

一定要繼續查

曲到咁
48個負評無人明

咁就要睇警察當晚係果度上上落落既片啦

被自殺
依家香港同支那一樣咁黑暗

端傳媒就唔好信到十足

如果部電話係跟埋個人跌落嚟，咁都冇事仲用到？
有冇可能係部電話一早就俾狗搶咗？

一定有古怪，好可疑

警慌話自殺, 即係佢地殺, 一直個翻譯都係咁意思

第日哨兵要行孖咇

曱甴王習曱甴

仆街領匯

咁既情況應該公開直播
d狗見你直播緊都唔敢亂黎
同起碼一出事都知係有第三者加害

推 要搵到真相